[送車師］聽審人士被指衝出馬路送囚車 二人被指襲警被捕

【聽審人士被指衝出馬路送囚車 遭警截查 二人被指襲警被捕】

下午時份，約十名在西九龍法院聽審人士送別囚車，在場機動部隊警員指他們衝出馬路，須截停搜查。搜查時間達 45 分鐘，期間一名男子報稱心臟不適，他呼吸急促，亦不斷手震，須召救護車送院治理。

另外兩名女士同樣報稱不適，須送院治理。等候救護車期間，其中一名女士嚎啕大哭，稱「佢哋蝦我啊！幾十歲都蝦！」現場警員指會以襲警罪拘捕二人，其餘人士在記錄身分證號碼後獲放行。

仆街狗

屌佢老母

空氣襲警

真

戇撚鳩

搜45分鐘

有邊日唔係

好似冇

賤種畜生狗

Push

乜都襲警

行又襲 企都襲

查45分鐘，搞到咁大龍鳳
狗既特權太大

食屎狗

推

死黑警

想嚇怕香港人

人地堅持緊，其他香港人食黃店扮抗爭

食屎啦 咩都屈咗先

正仆街嚟

推一推

死全家

死仆街

淳太

送車變襲狗，onL9

豆腐咁

屌你老母死黑警

係唔係都話你襲佢，痴線

所有狗同佢哋家族都要有報應！

黑警死__

誅九族

DLLM

全家

同意

光復那天便是清算黑警之時

推！

屌你老母呀共匪

已經係極和理非活動都搞

願各位送車手足平安

就快有隻蚊飛過都要告佢襲警

雖然來來去去都係同一批人

你撐我撐你

差佬咩都係襲警
因為佢地未預到真正既襲警

push！

送車嘅好多都係銀髮族，請好好保重

左膠： 咁同共產黨有咩分別

推啊

仆街黑警

清算埋左膠

屌

push

push push

推呀

又老屈，屌你老母

希望多啲人去旁聽 送車

黑警死全家

，push

日撚日都襲警, 係咪痴撚線

認真打

又要多謝連登，唉！

PK

屌又係班死警甴

真係人渣

今次送車送車師

煽情文，鬧人同情緒勒索都用過，但依然都係同一批人

CLS

仆佢個臭街

班狗係咪真係仆街到咁

cls

有冇人知被捕嗰2個手足而家點

都總好過再其他果啲食藍店、用支牛嘅人

乜99 啊

被襲警

Diu

仆街黑警死全家

送車輸

依家越嚟越難送車
一開始對家唔點理 到後嚟越嚟越多黑警出現 然後演化到拉橙帶阻你 阻送車 阻止跑 後來仲ss 到依家捉埋你 港共有少少聚人嘅機會都唔會畀你 dllm

留意埋保皇紅報反應

推！
其實點解要趕盡殺絕呢？
大家想送車炸嘛

睇日又睇吓佢哋會點寫

做人唔好咁過份。不過個一班係狗都不如既物體。

你老母

成班地球渣滓